樓好準備好大量鈔票接平貨未？

等埋bno 條款公佈，就會好多平價貨接
準備好發達未？ 做地主睇呢獲
唔買就笨柒

見到你都覺得可憐，攞tg message 打j

我都唔會考慮買樓住
但睇tg講 同信微信女買股有咩分別

叫你地買樓都可憐？ 樓價升， 賺硬

呢個比喻

廢人先買唔到港樓

香港樓市核彈炸落嚟都唔會冧 驚撚咩

幾時公布先

賣樓移民正廢西
港樓必賺